深水埗有咩好食

除左長年多人排個d....

C2 kitchen

雪山冰廳

泰基隆 任你點 饗 西9 8樓

呢間好食!!又平

去荔枝角食蕭生

番茄師兄幾正 不過可能多人排
隔離間蘇媽都OK
平嘅話就加藤屋

真係諗唔到就西九food court

味
好平，好多選擇，平價西餐

西九food court=Disneyland

添福

榮華茶餐廳
唔駛排隊又係黃店，正常茶記質素

小巴站？

素年

今日試過呢間新開黃店

好掂

西九龍中心可以試吓李錦聯果間嘢喎。味道唔錯。價錢唔貴。話晒係電視睇左佢咁多年。宜家平平地可以試到大廚嘅廚藝。

啲味精好足料食完啪成枝水都唔掂

黑松露薯條必食！

唔明點解蕃茄師兄會有人排
蕃茄牛麵難食到仆街都收$90
一年前食過

任你點真係黃咩⋯

港口味老細，話頂咗嚟做
本身藍店

有無料爆

無
運動之前有食開 覺得樓面種熱情好作狀
運動開始反而無食 加價太密

哦態度好者 不過真係略貴

你死喇